[正念] 光復元朗主要方向討論

我自己覺得 727 / 728 光復元朗嘅方向應該集中係：

1. 向屯元天黑社會「曬馬」，證明抗爭者唔係好恰，你721搵白衣黨搞我地，我地就用返數以萬計既抗爭者踩入元朗回應，震懾班牛屎佬。

2. 統一戰線，向元朗居民發出訊息，集中帶出官警鄉黑問題，表示抗爭者與元朗居民同一陣線，爭取中立 / 冷感者支持。何妖係視點31咁撚驚光復元朗，我地更加要做，將佢票源連根拔起。

3. 不主動挑釁鄉黑 / 燒村，黑社會同抗爭者全面開戰係正中政府&警察下懷，對我地抗爭無補於事，政府亦可以乘機洗港豬腦，將抗爭者歸類為黑社會之流；而抗爭者同黑社會兩敗俱傷，警察偷笑都來唔切。

4. Be water，不戀戰。元朗危機四伏，走起上黎唔係容易，加上係元朗區作戰等於係同時對付警黑，入黑前盡早散去。

仲要自衛隊全面進場，進入以及離開元朗時，係地鐵站聚集大量自衛隊員，互相守護，一有黑社會埋黎搞事馬上勇武自衛反擊。

對準政權

以下開放討論。

pish

自推

其實燒村既意思係唔係一齊帶d香燭冥強去幫佢地祖墳同祠堂燒 祭一祭祖？
不過我帶既係連儂紙同林奠特別版

入埋去灑奚錢啦

口號用「支持」開頭

支持調查 XXX
支持成立 XXX

將佢地祠堂變成連儂堂應該都好壯觀
但入村少support容易被圍，巴打睇路

終點set元朗站 但A出口就東頭邨 南邊圍

元朗區內

雀館
機鋪
桑拿
波樓
雞竇

呢啲地方有惡勢力架

千祈唔好搞

推

咁講法 可以儀式上搞場祭祀 祝班黑社會早死早消失 佢地唔係就自然唔怕 而且記者都有野影 非常和平

基本上入村, 佢地刀都咁拎

【文：古谷爆】
相信周末必定有不少人前往元朗。恐襲平民，民憤難平，佛都恐怕有火，實是難以阻止。今早思考良久，整理了一些想法，分享如下：

◎不要單獨前往。建議至少五至六個人一同出發，人越多越好。齊上齊落。不熟悉元朗的朋友，先聯絡熟悉地區情況的朋友，一同出發。

◎周一所見，元朗區絕大部份的商店都關門休市，此情形周末或會重演，就地補給或會相當困難。請自備一整日的乾糧和食水。

◎從周日晚的新聞所見，警察及港鐵都不會保護乘客安全，民眾應考慮組織西鐵線巡守隊，小隊形式在站內站外巡查，主力守護屯門至南昌沿線所有車站，確保前往或離開的同伴安全；有事亦可以及早通知疏散，或提早組織起來，以行動衛已衛人。這也可以令有心前往，但又恐懼的朋友，多一份信心參與。

◎不建議坐巴士，以上水的經驗估計，巴士隨時改道或取消；取消還好，大不了轉西鐵。但改道的話，則有可能改在鄰近鄉事勢力範圍的巴士站下車。如果人生路不熟而誤入鄉村，後果難料。

◎集中坐西鐵入元朗，尤其是要在新聞片段上，給鄉黑看到一群群的示威者，魚貫而至。一來人夠多，他們就不敢輕舉妄動；二來也宣示我們不會被他們的行為嚇到，以壯聲威。

◎應以朗屏站為行動的中心，以元朗站為輔；朗屏進可沿天橋、喜利徑前往大馬路，退可坐西鐡離去，或入朗屏邨整裝補給（元朗泛民支持者的重鎮，獻世派多年圍攻失敗；朗屏亦是鄺俊宇選區所在地）。相對離鄉事勢力甚近的元朗站、不會特別照顧示威者的新鴻基Yoho Mall，朗屏才是入元朗的最佳地點。雖然鄉黑該不會再在元朗站重演恐襲事件，但不排除有獨狼式的鄉黑，由附近的西邊圍、南邊圍、英龍圍出來滋擾民眾。

◎唔好入村，唔好入村，唔好入村。好些圍村的內部環境相當惡劣，例如南邊圍和西邊圍，內部有如迷宮一樣，狹窄處只容二人同時經過。兵家不入死地，大家切記。

◎元朗的同路人，有勇氣有自信的可以奮勇向前；自問無法力敵的，可以作地區嚮導，為前來的其他區朋友帶路；又或提供食水、食物補給；或提供地方休息。

◎總而言之：群策群力，齊上齊落。

thanks bro, very useful

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

尤其第2點非常好 推

完全同意

改名 唔好叫光復

3. 口號或者行動目標可以加入宣傳：「只有香港人，沒有原居民」、「打擊官紳鄉黑，全面光復香港」？

靜係搞出面犯法打人果啲同主力搞何妖

隔離post好似討論緊話用清新 / 肅清之類既字眼？
我自己 prefer 反黑 / 抗暴

大學教授：「元朗若遊行，請大家考慮不要用“光復＂」

好多巴打呢幾日已經瘋狂狙擊緊何妖
遊行可以集中狙擊政警鄉黑

贊成大型祭祀！全港市民為政府同牛屎佬送終！

仲要強調警黑勾結！

反恐幾好喎

謹記6大訴求目標
唔好失焦
唔好攪圍村
否則中咗人地計
變成"人民對人民"

兄弟爬山，各自努力
但主力量要集中係對付政權
唔需要將大部份元氣曬係班垃圾爛仔度

[727光復元朗] 727元朗反黑反恐行動部署提議

push

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

繼續推

繼續推
何妖老母墳頭笑完就算啦
更重要係組織下次行動

同埋漏咗上環開36槍
繼續狙擊政府縱容警察濫暴

建議早去早散
主要係展示唔怕黑勢力既決心
入黑前一定要走
唔適宜佔路
唔係一入夜手足就會好危險

agger
早去早散

點解無人推呢個post

魂魄未返黎
大家返黎啊！！

727 建議由元朗站行到大興站散，千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！